# Как написать интересную статью и не утонуть в деталях

Есть два варианта проблемы: 
1. Ты хорошо разбираешься в теме, но слишком углубляется в объяснение деталей и мало двигаешься по своему плану
2. Ты не знаешь, с какой стороны подойти к раскрытию вопроса

Решить их тебе помогут следующие шаги:
1. Продумай несколько вариантов того, с какой стороны можно рассматривать данную тему
2. Представь себе конкретную реальную ситуацию, в которой тебе приходится решать эту проблему
3. Придумав ситуацию, продумай немного структуру

#Копирайтинг 